Documento gerado sob autenticação Nº ODU.849.358.R5O, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1335                  de  23/02/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°24854,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PAULA MARIA EIDT ROVEDDER (Siape: 2090720 ),
 para substituir   GRACIELE SBRUZZI (Siape: 1946906 ), Coordenador da Comissão de Pesquisa da ESEF,
Código XX, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 15/02/2016 a 25/02/2016.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
